急！有朋友比大陸關口塔左

唔好屌佢戇鳩住，我都知佢太撚戇鳩起呢個時期返大陸

頭先仲用香港電話打到比我求救，應該仲喺香港嗰邊

啱啱tg搵咗律師比建議但好耐都未覆，因為第一次唔知點做所以想上嚟搵萬能嘅連登仔求救

補充番：佢平時成日發夢

已玩完 直接俾錢疏通好過

支那仔俾人咗咪好囉
香港人係唔會去呢啲乞衣地方

光復香港，時代革命！

推

1

2

乜事?

3

下世小心D啦

呢個關頭 唔清野 比人捉到仲要返大陸 可以怪邊個
點幫？洗唔洗call八國聯軍

so?

佢淨係打俾我好隱晦咁講，同埋講低自己身分證Number

有律師死得仲快

如果有心幫佢留tg
有經驗

仆街啦

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

呢個時候仲返去手機仲要咁多嘢

得罪講句,一早已經有消息講晒要清手機,仲咁撚傻西點救呀?

抵㗎喎
明知返去一定會出事仲返去
證明佢嗰下都唔驚死啦，仲想人幫？

你啱，但想上嚟睇吓大家身邊朋友有冇經驗可以幫到手

冇計啦，佢咁撚蠢唯有rip

打比事務律師，會幫你搞，上網搵
呢d最貴都係一萬幾千

Thx 巴打

無得救，劫獄都唔掂，call 人權組織困多幾年

送中條例通唔通過都一鳩樣

發完夢又返去
神仙都救唔到啦

衰啲講句，真係下世小心啲

上到去仲覺得搵律師有用

前線嗰啲全部俾人影咗，呢一世都唔好返國內

sorry 豬隊友 救黎都曬鳩氣 返大陸唔del野唔抵可憐

搵到未？洗唔洗介紹

慢慢坐下先10個鐘，打晒手指模應該放番黎

又要發夢，又要上去飲喜茶食探魚

個頭機場SM完個大陸仔，你朋友比人捉，真係RIP

有兩個大陸公安被捉， 預咗大陸聽日會嘈話佢地係旅客走唔到。之後超大力屌香港，家陣比大陸捉到真係rip

RIP

返左大陸點幫啊

好彩14日 唔好彩357年

夜媽媽仲上去做乜？
非上不可又唔拎第二部機或者 delete哂d嘢

幫推

唔好嚇佢。
情況一，困佢24小時，然後要佢死曬狗咁簽不攪事承諾書。
情況二，告佢尋唔知點寫滋事，會送入看守所，邊個看守所就睇邊個口岸俾人捉。入左去認罪認罰就坐4-6個月。要救就要疏通，然後變成情況一。
現階段邊個話幫到你都係昆錢，一毫子都唔好俾。
如果係情況二，就第一次花1-2000請個律師問佢情況同有無野要交待俾香港既朋友代辦。

咁大意？del 左野先上去
唔係會信中國既陽光司法嘛

如果同發夢同一部電話
祝你朋友好運
睇下有無機會香港入境 / 海關扣你

聯絡你朋友屋企人
問下有無識得內地官員/警察
問清楚宜家情況之後
可能比錢疏通關係
但一定要講到自己個仔/女有幾蠢得幾蠢
話比人利用之類跟足內地官媒口徑
或者仲有得救………

寫信比林奠叫佢幫手

內地人治
識人好過識字
搵內地官
搵香港議員
兩邊都做
聽左意見先
唔好太揚

rip

721

on9仔

上咗大陸好難幫
如果你朋友冇事麻煩講一講返

之前已經有人講過依啲時間翻大陸會比人塔祝你朋友好運

大陸就用大陸既方法
扮可憐話知錯了 會效忠祖國
再比返少少錢疏通

呢d關頭仲返大陸叫雞？
鳩痕就留港消費啦

之前聽過有人十幾個鐘後先放返，中途係完全冇辦法知佢去左邊

自我送中
RIP

佢係點俾人捉先，check到電話有嘢，定係一過關知你身份即捉？

有經驗果啲應該唔會仲係到

直接問佢要幾錢肯放人

比人係香港關推你去大陸

交換

呢啲唔會14日啦

14年都有份

有好緊要好緊要嘅事返大陸？
單純好奇 事出必有因

返大陸係玩定工作需要 希望大家翻上去用第二部電話

大陸都冇法律嘅，搵律師都冇撚用啦
試下塞張一百蚊人仔比公安可能仲有用

達爾文進化論
極蠢豬隊友死晒
淨番既隊友就會好優秀

係咪只要後生就會比人㙮

過左香港關，到大陸關後
會有公安駐守，有個圍左既booth搜袋同check手機
公安會隨機捉人入去
佢會問你有無去示威、機場等問題
之後check袋，唔可以有報紙
跟手要你解手機鎖，會check相簿(親身經歷)
聽講有d會check whatsapp、telegram、wechat
但我無遇到要check，但fact check左係會check
係無得唔unlock, this is china
如果你有相見到去過or現場相
佢會叫你delete，之後拎你張回鄉証copy
拮手指拎血(DNA)，要你供個朋友同電話no.
跟手要你寫悔過書
睇情況，如果輕微就趕你返香港
如果嚴重會剪你回鄉証，再趕你走

利申：daily travel係大陸返工，勿相認

究竟做乜鳩
點解個post咁多風涼說話
義士黎架喎
制度不公竟然係鬧番個受害者？
如果樓主朋友一段時間冇消息，煲大佢比全世界知